美孚反隔離營巡遊，好多人！

點解冇Post講？

推啊！美孚人出來啊！

直播？

puah

Push

理鳩佢地啦！
粉嶺已經有範例答案點做，有鳩佢哋繼續做和理非

成班傻仔

推

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

粉嶺人嘅勇敢係值得攞到個結果

有人影緊大頭

跨區手足唔好出
真係想出就自己小心
美孚d人自己其實都唔太care
唔好走去送頭

而家有幾百人出左黎啦

美孚居民要爭氣
雞尾酒係必須的

應該又大量便衣埋伏，手足唔夠人多無掩護真係好蝕

已經有狗車入左美孚, 準備緊由一期包圍你地

襯仲有得走好走

手足小心

美孚人條命咁寶貴，隔離營緊係比屯天元西貢沙田班蛋散啦。係手足支持，度度都得到但唔好美孚。

冇乜人
多謝美孚居民

美孚咁大咁多期，出黎既人太少了

又影到啲Black Bloc, 又好擔心
美孚依啲野就算啦

準備比人抄後路

小心係一期果邊有狗包,
放工路過, 跨區就不了

push

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

G 持

PUSH

睇緊apple live
係咪有狗嚟咗

推上熱門

跨區小心，
美孚中產不出就不了

你就on9

好似好多人

【美孚即時】再有美孚居民發起遊行抗議政府將翠雅山房用作隔離營，現場有數百名居民參與，目前正不斷圍繞美孚新邨遊行。

有人嫁!

再Push!!!!

而家應該入唔到
因為周圍有狗
睇定啲先

千奇唔好燒野 愛比暴力強

大家小心D便衣狗

嗱 羅湖同粉嶺就示範咗喇
美孚人條路自己揀

麻煩有心既勇武手足真係抖抖，俾和理非接力
經過前幾次的表現，美孚人絕對唔值得大家冒險

老實，區外手足咪去送頭

因為美孚真係快好多, 而且仲有其他地方可以用

美孚手足們做嘢小心 記者話防暴已形成包圍網

入面話百幾人
唔好話無呀！！

99座得3百人
仲要有一堆食龍津

傻豬嚟嘅，
軍師推人送頭姐

你去過迪士尼或者海洋公園未?

喺屋企門口有撚用咩？ 緊係去隔離營啦

反對美孚隔離營！

新屋嶺就最啱, 又唔用

星期六 橋底見

粉嶺手足快狠準，地勢防守好
而家美孚條防線縮到入邨，無乜可以做到

拍

deadbody有冇出呀

果度周圍冇其他建築物

deadbody呢

大家小心呀

好多狗

殺狗

咁邊到仲可以做隔離營呀大佬

老實，如果連嗰區自己嘅街坊都唔出嚟，手足就無謂為佢地送頭

真係成班傻仔仲出黎

小心啊

與警暴割蓆

咁叫多人成條美孚邨咁撚大

和平示威還和平示威，游擊還游擊

推呀

游擊強調出其不意

P牌開post

唔使拉post

狗會唔會又亂咬

手足小心

Push into Twitter internationally!!!

Down with the fucking CCP!

為搞而搞

太遲了

正苦book左個山荘到6⃣️月，真係有得震冇得訓

而家咩都冇電視直播!

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

哂氣

推!!

美孚都出左好多次
次次直播都係影住巴士站
兩邊陣營都好靜

長沙灣好多警車

我相信唔係手足唔想燒毒
而係個營已經有狗守緊

有好多警車去緊美孚方向

街坊小心！

至少兩個unit，過百狗

陶輝在現場

美孚手足真係小心，bewater

好多美孚人心黃但唔落樓發聲，真係幫唔落

西環氣氛緊張好多…

美孚巴士總站大量狗落左地

b

自制力同行動力啊 咪次次出去送住啦，唔係次次大戰都關我地事架。 比佢地自己玩番幾場先。

咁多分化撚

成廿架

好撚多架狗車去緊

咁其他地方咪

美孚啲人都唔出聲其實呢啲去巡遊嘅人係咪外區人?

唔好為廢老送頭

pish

代表佢地唔介意

D警察過黎JM9

林鄭死要推
衰過茂名

條仆街係到真係博唔過 印象中佢係到次次都出事 be water 呀手足

美孚手足快撤！

小心瘋狗

唔熟美孚
但見班狗次次衝上樓梯衝得好順利
係咪可以搞搞佢？

Be water!!!

百幾人就算啦
最緊要唔好誇區,自己地方都唔守就由佢

POPO包圍網(大圍捕)即張完成，美孚手足快撤！

分嗲啦分化撚 個個當美孚手足係condom

POPO包圍網(大圍捕)即將完成，美孚手足快撤！

如果陶輝都出現, 就真係要小心
呢個仆街唔會空手而回

唔好燒狗屋呀
千祈唔好咁做

美孚終有人出黎反對了

咁多狗到場 仲叫人燒狗屋？

聽講粉嶺暉明個次好似係因為比人燒左棟大廈，所以先會撒回暉明呢個方案？

有足開象棋都知飛將軍最惡，邊個過海食邊個

美孚新邨易攻難守，美孚係一個桶有入無出，所以美孚手足快撤！

屠輝都出現
根本唔應該留

推！

超重兵
街坊自己執生

多人緊係無post講啦
連登軍師只係識用少人來屌人

題外話: 點解唔先開放「中環港中醫院」？反正已被棄置，又有大量現成硬件！

係咪因為太近林奠隻臭閪官邸呢？

美孚劇本次次都一樣
兩邊都靜靜地行動
記者就企定定

美孚手足唔係行動就走啦，衝上平台圍捕冇得走架

利申我熟美孚，美孚新邨易攻難守平台多出入口，美孚係一個桶有入無出，所以美孚手足快撤！

希望手足知道 保住自己係最緊要
美孚打過好多次㗎啦

不用在美孚開P

民居是也

要反對就跟婆娘説不

有人咩

美孚人！

佢地鳩企就係等增援
手足小心